IZONE VS TWICE 首次正面對決

女子組合TWICE和IZ*ONE將出演當天預錄的KBS2《問答偶像》。 TWICE由Momo、Sana、子瑜、多賢，IZ*ONE由張元英、安宥真、宮脇咲良、崔叡娜分別出演，將展開問答對決。

當天出演者中，TWICE的Momo、Sana、子瑜、IZ*ONE的宮脇咲良是海外籍成員，因此她們的活躍也備受關注。以國內外歌謠界為舞台積極活動的兩大"大勢"女子組合所打造的默契度也讓人倍感期待。

KBS2《問答偶像》將於本月末播出。

IZONE陣容完全屌打TWICE

英真宮高智商少女準備屠twice三件弱智妹

無定彩唔睇

Momo、Sana、子瑜 TWICE三大弱智

有定彩我唔睇

iz*one贏

牙宮一打二好似唔係咁公平..

想睇大山婆對決

you就弱智

你弱智程度拍得住多醜

矮子王大發走花路？
但係花路俾TWICE班肥婆霸住

彩先醜

希望twice唔好輸得太難睇啦，四個有三個弱智

IZONE讓多一個QUIT左個既都屌打TWICE既弱智

G chi T寶

一個牙真智商已經壓制Twice 4個人

IZ*ONE應該完勝TWICE了

老老實實係咪想某隊出醜
記得當年aoa答錯歴史題 俾人咬左勁耐

蝦弱智人士

想睇大山婆鬥權F

依個真

要鬥大波momo先有得贏

姜丹尼爾笑而不語

Sana 似扮蠢，應該唔蠢